而家個心境真係搞唔掂

班fd喺香港 我去左外國
我起身佢地瞓
我瞓佢地嗰邊就係晏晝
d fd都少左搵我 最大鑊係我開始慣左覺得無所謂
平時social既機會就剩係間唔中返學同d隔離位social講一兩句英文
以前會gel頭襯衫嘗試去keep一個好既外表希望可以喺d女仔面前留下一個好既印象
而家都無乜所謂 一至五都係咁上下既look 已經開始唔care (但係個樣又應該未去到毒嗰個level既 ）
更加冇諗過溝女（心態係有女朋友當然開心 冇又無乜所謂）
有時間都唔想出街
平時諗既唔係搵工搵intern（或者車既野 早排攞左車牌 ）就係黎緊幾個星期有咩做 功課project做成點
有時候d外國fd會叫話一齊去飲杯野hangout 我都冇mood
而家剩係好想時間快d過 畢業 搵到份工 照顧到自己 父母就ok 呢一生人已經無憾啦
乜嘢夢想 搵另一半 扑嘢 呢d都冇再去諗
毒L都起碼會叫春 自怨自艾 有d想要想追求既嘢
我比佢地更加不濟

唉屌 人生幾十年 好快過既

邊個負皮

冇人理添

早幾年都識得安慰身邊長期消極既人
呢一年 連自己都變成咁
雖然冇自殺既諗法
但係成日想快d過完呢世
下一世唔好再做人
有一次係馬路邊 有架車轉彎好貼咁衝埋黎
但我完全冇避開
仲企定等佢黎
我就知道自己有d問題了

我比你行多一步，走去渣電單車。危險，但又如何，唔介意.......

我又反而想下一世做人
我知道人生其實可以好精彩 會遇到唔同既人同事 好多樣性
但係偏偏現實就係長大後我覺得人會開始估到你未來其實好大程度上係fix死咗
有時候會諗 可能咁就一世
只能夠話 人生有啲位可以修改然後變得更美滿就好
只不過現實唔係咁（btw共勉 ）